有無人睇過古永信套致命三國？

我嗰陣睇完頭兩本
最近行圖書館先知原來無爛尾 有第三本結局
個故真係鳩得嚟好正

push